如果感染完武漢肺炎會有超能力

感染完之後有超能力，應該叫武漢隊長定肺炎俠？
超能力係咪瞬間令人感染武肺病毒同燒野味？

所有確診者其實都係現實版蝙蝠俠

無錯。不過窮既都係窮

支持樓豬試下

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

播毒俠

三俠